會員阿古路請入

點解你可以咁撚廢

去左深造演技

😂😂

頭寒啦😭

駁唔到 所以豬腦世界第一中鋒

Both rubbish

Ching sick ball